女朋友個樣唔係好見得人 點算。。。。

同佢岩岩一齊冇耐
本身都唔係好想拍拖
但係佢真係好鍾意我同對我好好
加上又好耐冇拍過拖就同左佢一齊
但係問題係佢個樣算醜果d黎
仲要肥底
唔係好想拖佢出街同見朋友
點算好

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

大家咁話

你估你自己好好樣咩，自貼先講啦柒頭

咁你又同佢一齊 ？放過人地啦

下
哩啲女仔先好
人追你 好過你追人
講真 比條靚女你又點？
你以為你守得住佢？ 出邊啲厹把口以為流嘅？

唔好害人

照一照自己個樣先

有幾肥先

為拍而拍真係無撚謂
明知唔可以同佢一世就咪撚開始

我諗你唔係好明咩叫感情

唔鐘意咪分手囉，早分早著

應該above60kg

開po唔夠一分鐘就比人屌到上天花板 係咩感受

爽

唔明你地啲唔鍾意人又同人一齊嘅人咩心態

化妝咪得囉

屌你老母啊

形容吓

首先樓主有幾靚仔有見得人先?

中出完好走喇

係朋友面前show佢對你好、好聽話果一面出黎

樓主自貼 樓主自貼

屌你老母依家當女朋友係花樽？

你唔值得有一條女

冇圖討論唔到 自貼埋啦

咁咪分手囉 講咩姐

幾好屌

課金去日韓執執佢囉

分手唔好折磨自己

唔好折磨人

仆你個臭街 唔知你真心定假膠 唔明點解唔係真心愛對方都可以拍拖 明知行唔到最後點撚解要一齊

屌你條條件有好好咩 咪撚嘈啦

屌你

你好細個？青頭？毒撚？
呢d先好，外表，肥可以去汁，例如減肥，化妝。
性格修養無得汁，跟一世架。而且外表唔可以keep一世，到35up，比盡去到40，全撚部變晒大媽啦，仲邊有人去比較邊個大媽靚d，到時有撚用咩。相反，性格好，過幾多年都好難改，除非日日群埋堆垃圾度。汁到寶唔識貨，你呢個情況就係似係去買石頭，里面係寶玉，你慢慢削開就見到

樓豬咪撚柒出黎害人啦

屌你對人冇feel一乜野齊

放過人哋啦

賤男

放生人

比啲我女朋友

放過個女仔啦

中出左先啦
舒服既keep住當私家雞囉
唔啱玩既咪飛

I feel u bro

執

𠝹撚爛自己塊面咪得，咁樣顯得你咁都有條女，完全唔失禮

唔好害人地啲仔女啦

屌你老味 為拍而拍
放開個女仔啦

講得好

好行唔送唔好曬左女仔既青春

你中意佢就唔會介意佢個樣係點，認真佢樣衰可以化妝，肥可以減，咁介意咪唔好同佢一齊，唔好害人，同埋好多肥妹其實都係潛力股，瘦咗之後隨時變女神，唔通個個靚女都係天生咩，後期都可以改到，最重要係佢對你點

呢d仆街帶多幾頂綠帽先識醒

好撚中肯

有聲

Above60kg 好重咩 唔鐘意做咩又同人一齊 放生人地啦 到時你冇撚鳩痕又追返人地

如果你好靚仔好見得人嘅 咪溝過第二個
不過小心他朝君體也相同

唔愛佢就放生人啦，你個人渣畜生，你係吳彥祖我就原諒你咁高要求，但你唔撚係呀嘛，你夠姜擺自己張相上嚟，俾我哋評價下你又有幾撚靚仔。

女朋友唔係用黎炫耀戚比朋友睇

啊~~~~~~~~~~~~

可能樓主真係一個靚仔

接受唔到就飛，唔好拖人。

起下樓主底先啦
樓主鍾意呀婆，後生係佢眼中緊係醜

如果唔鐘意個女仔就放生佢啦好嘛
你靚唔靚仔都配唔上佢

俾你識著個靚嘅 但係收兵派帽閪格 先最辛苦

咁你想點撚樣呀⋯⋯
係咪又係見女就上個D仆街

我唔係P 實俾負評你

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

比你個樣泥睇下先

呢件好野黎喎 減減肥 有排玩 仲要聽哂你話

樓主正仆街

你自己接受唔到就唔好害人啦

咪害人啦 dllm

好醜都係肉。。
咪暗示吓佢 叫佢學吓化妝打扮
陪佢減吓肥咁囉

讓啲嚟得唔得
得3字頭

好樣就唔同你一齊啦

屌你老母你自己又好好？

樓主唔係人

好過瘦喎師兄點解會咁

唔好害人啦Dllm
覺得人好屌就同人一齊？
個女仔係以為你真心 唔好呃人啦
仲要嫌棄人個樣

垃圾、唔好再害人啦。

咁咪分手囉 樓主唔好曬人地時間啦 人地值得更好

佢身子差
成日胃痛作嘔

放過人地啦

你咩質素咪搵返咩質素囉，不如自貼大家俾下意見

我替你女朋友感到可憐

可能有左啦

我都試過 不過只係收咗佢兵 得閒就出下街咁 AA制
後尾慢慢淡咗就當冇事發生

樓主有無彭于晏咁靚仔咁juicy先 喺度嫌人地係醜小鴨

唔要可以介紹俾我識

我女朋友70幾80kg都未出聲

未一齊都己經咁

撚樣假膠
直block

ur name

我屌你老母啦樓主正仆街

屌你 放過人喇

好撚仆街

熄燈

你會有報應

樓主開po差唔多一個鐘個個都屌你
你就知你出事啦
唔鐘意人又同人拍拖 晒人時間
佢唔吸引你咪照走講囉 好來好去

食屎啦樓豬

唔鍾意人地就唔好玩人啦

I know that feel bro
我條女係暴龍級
155cm 80kg
我都唔敢po佢任何相

Ching拖佢出街係咩感覺

我諗起我都比人收左做兵,
唔鐘意人就唔好比希望人啦,仲要成日摸人個頭

肥可以減架姐

食得鹹魚抵得渴

橙褲巴.jpg

係咪catgirl咁嗰款?

你算執到啦，有個咁愛你既女仔，仲係到嫌三嫌四

好彩佢夠高17x 同埋慢慢睇順眼左開始覺得無乜嘢

睇返咁多位手足俾我既意見都係叫我屌夠好走
但係我決定同佢相處一排先
可以真係會慢慢愛上佢同覺得佢靚
如果都係唔得就屌厭離場算

Ching有冇俾佢騎？

有時

醜唔醜 好主觀既姐 對耐D就會順眼同埋習慣 肥底都好少事姐 扑多幾次野好快減到

係咪要跑得快過隻馬先可以講馬？

食屎啦仆街

Ching好似好有經驗？
點幫佢減？
佢好似冇乜點食野都減唔到

咩感受

感覺如何？頂得順嗎？
我仲未俾佢騎過

咁快厭棄人，點可以一世，算吧啦

樓主就算被你追到女神級
你都食唔住佢

你同隻馬係咪同一物種呀？你似狗公多啲喎。

都話扑多幾次野..

我唔溝女的唔係佢溝我我都未必會拍拖

你好靚仔？
仲喺到嫌棄人

樓主好撚仆街，唔好欺騙人感情啦

中出即

唔好生仔就得
害左下一代

逼佢郁多D 前戲就搞到佢High d

好肥姐係有幾肥????

我覺得香港女仔個個都見得人嘅

你男友老母正仆街

點好屌法

cls 80kg 不過潛力股黎 減完肥 有長腿玩

醜樣 肥婆 但 又同佢一齊 仲要幾好屌？
你唔好買塊豬肉黎屌 屌鳩你 賤格到仆街

分手啦臭鳩

分手啦，反正你又唔係真係鐘意人

真定假
我朋友160cm 70kg我都覺得佢好撚肥
虎背熊腰 個肚腩一節節 腿又粗 不過波大
米5 80kg應該成個波咁

樓主幾時自貼？睇吓樓主有幾英俊先
睇吓我又想唔想拖住你出街同見朋友

要見人揾我，樣中上 tg: carrielam1960

有無照鏡

叫佢學下化妝

真
我屌我夠想有瘦既女朋友
但我32歲先第一次溝到女

張床唔夠彈性會透唔到氣

同問 咩感受

瘦你又會厭人無胸嫁喇

我見得人 ig princejoyce

絲打好瘦？
我唔介意無胸

你係咩level就預咗個差唔多架啦 依家先嫌棄人

瘦底肥唔到叫你女朋友分啲比我
雖然男朋友中意玩腳但應該都想我再大波啲

1960

其實如果你咩都介意人地睇法咁你可以分手
如果你係重視你自己感情嘅 你咪衡量下 如果真係你咁唔鍾意佢外表 咁咪睇下性格 你連性格都覺得未好到可以cover佢嘅外表 咁你點解要害人？
好屌又點？你講到佢咁唔靚你覺得你同佢散咗有冇人溝佢？ 冇嘅人你唔撚驚佢記你一世切咗你碌撚？

呢個世界就係因為你呢啲仆街人渣 玩感情害人一世

同意

你男朋友就幸福啦
我都想有個瘦底女朋友
大唔大波唔係咁重要

有冇得醫？

你呢d仆街正一垃圾 影衰哂香港人

我165/ 70 KG 都覺得自己好肥 仲要 160

算啦五十步笑一百步

你有冇介意女朋友太廋？

絲打我分比你
肥底瘦極有限

有啲享受嗰種友達以上戀人未滿嘅感覺

你唔算肥啦 Rose Ma身形

屌 陪你條女減肥啦
咁既身高體重 先唔講 好唔好睇
淨係健康都遲早出問題

我以前有條女又係肥底 肥到大肚腩 好似人地大肚咁
我話陪佢減又唔肯減 叫佢運動又懶 食野又無節制
最後頂唔順分手

Ching 欺山莫欺水 欺人莫欺心

望個標題入來留句 屌你老母啦 返回上一頁

ching你鐘意食肥婆

純粹扑下姐

咁仆街都有人追

仲要特別日子前後約睇戲食飯,真係望唔透想點

睇緊醫生而加好番啲
應該上到40kg

佢唔肯減
我又無人要
唔敢逼佢，驚被分手

唔好帶出黎咯

而我作為男人都唔過60kg

比較驚佢健康問題多啲

你去死啦，別累人累物.........

健身未呀唔操fit d點抗爭點同中共鬥長命呀

屌你老母，你老母俾狗屌啊

唔係想幫樓主，但係你咁講咪姐係你係狗？

到有一日人地飛你唔好問點解

rose ma 高過我啦 同埋佢靚女

五毛咁得閒mon實曬每一個po? 人工唔包架喎

應該係條女個樣變到好見得人,仲會唔會同樓主一齊???

以前我都開過類似咁嘅post響高登

跟住畀條女去咗底

即刻分咗手

好心啦 唔好害人地
啊～

咁咪分手囉做咩姐你

邊忽靚

有得屌 仲想點

樣衰都收兵？食飯都冇胃口啦

其實真係好可悲，唔係話你講錯，但係做人有啲要求，接受唔到唔好將就。
我幾玩玩下都好，樣自己都接受唔到，好心就分手啦，你自己都覺得醜，咪食得咁雜啦，呃人感情仲嫌棄人，好賤，好可憐。

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

唔好害人地啲仔女啦！

尊嚴呢？

羡慕呢種大眼嘅女仔

一開波都接受唔到 好難行落去 唔通去整容咩 分手啦

好撚賤呀你 唔好嘥人青春同時間啦

咁你又揀佢

pic

要佢減

好呀我需要

叫佢整容先

自貼啦

我32歲先初戀

分手啦

你死左佢啦
咪撚阻住人
晒人時間

大波 多水 窄 識含 叫得好淫

咁都值返哂啦

痴撚線 笑到啲腸跌哂出黎

咁又係
所以希望會慢慢愛上佢

聽落幾正

其實係
不過因為自己鍾意瘦底所以要慢慢適應下

快啲分手，唔好害左個女仔

請善用起底功能

分手

垃圾 🤬 社會敗類

佢骨架大唔大

不如試下叫佢減肥

你扮曬嘢話想操fit啲同佢一齊做下運動囉

順便全民健身呀嘛

都幾大
我平時要返兩份工 有乜時間同佢去做

唔怪得你出左世 老母俾人中出即飛

女朋友要黎見人架咩
女朋友要黎屌架麻

賤格

自問個樣唔係好樣衰 不過肥成日係度話佢個女靚過我多多聲 但我睇相又唔覺

咪撚害人啦冚家產

咁撚仆街ge你

樓主好賤格，唔鐘意人又拍拖 食屎啦

Dllm你唔撚中意咪分手囉 仲係到講

放過你條女啦 唔好出嚟害人

你唔好再賤啲？
出呢個post，除左搏屌我睇唔到其他理由
祝你女朋友盡快睇清你本性 止蝕離場

何謂唔見得人

你唔好害人啦 嫌棄人又要同人地一齊

落地獄啦屌你老母

圖呢

幾肥先 太肥我都接受唔到

話要圖個啲 都唔好得去邊

咪撚玩人啦屌

你含撚啦屌你老母
咁鍾意扑野叫雞咪算
又唔鍾意佢又要扑佢
當人係咩

唔好咁撚仆街喇吊你,你唔值得人鐘意垃撚圾
利申:另一半都覺得我肥從來無帶我見佢d朋友,睇下我忍到幾時

您好lun賤，唔好拍la
配唔起個女仔

你想我講咩
其實化少少妝 個人整齊D 都唔會好醜 over 60kg都唔係好肥姐
你唔鐘意就分手啦 屌

咪浪費女子ge青春，賤人
您繼續咁，我咒9您鐘意親邊個女仔都無人理

屌你一開始介意既就咪同人一齊la
又要介意又要一齊你先點L樣ar
好心你唔鍾意個女仔就唔好比假希望人la
你根本就冇捻過個女仔感受
整係顧住自己
就係因為有你呢d 咁既賤男
搞衰曬d 原本就好好既女仔

你條仆街唔值得擁有女朋友！

贊同

真係仆街黎，拍黎為屌，
我真係屌佢老母，希望個女仔快d清醒

可能樓主好撚靚仔

好多絲打入左黎
睇黎有差唔多經歷

叫佢整容 連整容都不敢 還敢說愛你

有幾醜呀 厭人唔靚又要同人一齊 本身靚仔?

下 呢個體重好正常喎

你呢啲咪叫仆街囉

比例唔靚 睇落腳短就好肥

比例同我差唔多
著多D短褲短裙啦

咁就難搞啲
不過其實55身 瘦一樣唔好睇

垃圾
唔中意就唔好應承人哋啦
真係唔明你咩心態
個女仔好撚慘架仆街

兩個字…分手…
自己都唔想帶出街…
留係身邊做乜…

好撚多新會然

條女就係知自己無得揀. 咪揀你囉 明啦?

岩丫就係55 求安慰

不如樓主貼相睇下有幾靚仔先

咁話自己條女都有嘅

每一個肥妹都係潛力股 唔太鐘意人 就唔好拖住人

咁你自問係咪一個靚仔先

唔評論自己啦 自己講冇說服力

咁有無人讚過你靚仔先

呢個唔講啦 點講都會有人屌
只不過係以前d女朋友個個都係瘦底同算幾靚
一時接受唔到同適應唔到呢個姐
可能慢慢相處下會好d

你現任知道你以前啲ex瘦底同算幾靚既話自尊會有幾大傷害 你仲要放上嚟問🤷🏼‍♀️🤣 拍拖最怕就係有對比

唔中意就咪同人一齊啦

你老母就好屌

一見到就笑咗笑埋右

呃人感情最仆街

樓主 你自己諗清楚你咁做啱唔啱
你咁做我真係睇唔過眼
小心他朝君體也相同

接受唔到人地個樣，就唔好同人一齊啦，咁撚賤格嘅

你性格咁撚樣 個樣都唔好得去邊啦

賤人 唔撚係真心鍾意人咪撚害人呀仆街
你係咪好撚靚仔好撚完美？ 嫌棄人就唔好應承人拍拖
而家佢係咪攞住支槍指住你逼你一齊呀？有冇諗過比佢知道你咁嫌棄佢佢會幾撚hurt
想同靚女拍拖就去溝靚女
同一個你覺得唔靚嘅女仔一齊佢都唔會拍拍下變左個靚女 個天都唔會跌個靚女落嚟
你真係好撚自私 純粹為拍而拍又唔係真心愛人
Shame on you

仲有 大是大非前仲出感情台仲要上埋熱門 你仲唔係仆街？

屌你啦講到咁撚委屈
佢揸撚住你春袋定係要脅對冧你冚家呀？
屌你唔撚溝女又想要食靚女
咁撚貪心祝你一世都溝唔到女 豬排都唔撚so你

飛撚左佢啦，拖件豬西出街點見人

不推文回覆

害9死人阿你

G持樓豬
人地食女關你地班毒撚咩事
利申 識樓豬真人個格賤撚到閪咁

放生個女仔啦
到時分咗手個女仔變靚咗記得唔好追返人

一係 早啲分手
一係 組織二人世界
(不要拖拖拉拉)

樓主jm9 博屌？唔鍾意又一齊 你毀撚左個女仔 呢d女仔先值得被愛 你古出面d大波女神會甘心留係你身邊？好心拍拖唔好為拍而拍啦

完全同意但係
甘你老母

整容囉，吓，冇錢呀咁我都幫你唔到喎，你自己係啲咩級數咁你咪對返啲同樣級數嘅女囉

肥咪陪人減囉

btw唔好害人哋啦，快啲分手，佢值得更好

DLLM

屌睇左會甘留係你身邊
自膠

食屎啦你
唔鍾意人就放過人分手啦
屌你老母 抵你比人鬧
就係你呢啲仆街
令到咁多港女出現
令佢地唔再相信愛情
你收收皮先啦

點解你又要同佢一齊

肥妹不知幾正

哇 你咁撚仆街 真係希望你比黑警捉走送去新屋嶺打鑊

呀～～～～

其實你心中已有答案

大家今日唔洗出去？咁得閒推po

Diu nei lo mo

收皮啦
咪撚再推呢啲垃圾post上熱門啦

踢鳩你個仆街春袋 你老母都好好屌

咪害人啦

樓主真係幾好樣，條女真係唔見得人，未見過就唔好指指點點啦柒頭

仆街啦咁你一開頭又開始?屌你老母玩鳩人?

飛左佢囉咁,唔係點姐
放過一個好女仔啦

你條女都係咁諗呢

有人鍾意你已經好幸福
我個樣正正常常都冇女鍾意我呀

諗住開始左先再慢慢接受

唔係掛
我吉村卓咁既樣都有人中鍾意wo

屌你老母啦 未諗清楚就開始拍拖 而家又唔撚係性格唔撚夾 而係你唔撚接受佢個樣 慢慢接受慢慢接受 接你老味咩

冇圖你話佢係女仔都得啦

你根本就毒到無女朋友 唔好ff啦

我撐您

雪中送炭

如果你係仆街既話 我建議你快d分手 一陣佢中意你中意到唔肯分手死纏爛打 上曬身咁就唔好啦

你就好啦 羨慕你

咁咪唔好一齊

當佢工人
日日問佢拎錢洗

(推)罷買改善

幾靚既女, 扑幾年乜都厭

屌你老母，唔鍾意就快啲分手啦，咪撚浪費個女仔時間感情

樓主佢幾高阿?

比黎睇下你幾靚仔

垃圾 仲好意思開post你而家係咪好靚仔？
仲要你嘅性格都唔見得人喎 點撚搞啊
有人肯要你叫執到啦

遇到你呢啲仆街仔你女朋友真係好慘

你真係好衰

圖定老母

sp la

唔中意就唔好一齊啦⋯⋯好hurt人架

認真 試過 唔好害人 及早停手 勿屌勿咀 俾佢知道你唔認佢係女友果陣 係一個大地震黎 信我

咁都食得落

其實你想點 又要嫌三嫌四又要同人一齊
你講到你啲ex咁正 你又唔追返人？
定你俾人嫌棄矮毒柒所以俾人飛

你自己照下鏡先啦

矮毒柒就唔可以嫌棄人？

死仆街 害人

分手囉 on9

得 你慢慢

收皮啦屌你老母

幾高先？
我都有60但係瘦

屌那星 用不推文回覆啦

好心你放過人啦！你唔值得人地對你好呀！7頭

我曾經試過好肥 比人因為肥而拋棄
佢又係話覺得我對佢好好 所以一齊！
因為被拋棄 努力減左40 磅
有一日佢係街見到我 然後約番我

les?

幾十年後到你中年發福 咪後悔呀

未撚見過人咁仆街

你起碼有女 我日日帶隻手出街

有女仲咁多要求

請善用不推文回覆